巴打絲打，你哋會揀耶撚定臭雞臭鴨做你地男女朋友？

今日同班bro 一直思考呢個問題

大家點睇？

揀你老母臭西

我誇性別人士嚟

耶撚 點都好過d mk 臭雞同鴨掛

可吾可以兩個都吾揀
識人耶撚老公廢到無倫，做教會小組導師，每日除左感謝耶蘇同讚美耶蘇之外，無任何興趣like既所有野都係我愛主，我愛耶蘇，耶青台

要同佢日日返教會
除非有教會oppa 或者姐姐

信仰係個人嘅事 搵耶撚拍拖唔代表一定要信
如果一定要人返好撚戇鳩

耶撚老公太廢la

Why not both

點解 巴打

逼鳩個耶撚睇我屌隻臭雞再逼隻臭雞聽耶撚講經

我之前識過d好尊制個d 耶撚 fd
佢哋真係會希望用主耶穌愛感化另一半
最好嘅例子係sammi 同老鼠安

老婆係半專業人士，阿媽有樓留低，但係所有post 都係感謝主去間垃圾酒店staycation 都覺得自己好勁咁早排張敬軒演唱會幾十個stories po 出嚟

wow 好多姿采下

諗起都正 兩個嘅觀念都唔一樣好撚折磨

可能佢哋覺得呢啲係健康娛樂活動
感謝主 Amen

再假設下耶撚同臭雞臭鴨兩個樣靚身材正，大家會點揀？

咁你同d bro有咩結論？

冇結論
不過我d bro揀左臭雞鴨

點解呢？
但耶撚你覺得佢麻煩者
臭雞臭鴨可能會歪曲左自己價值觀

佢哋精蟲上腦

咁樣講耶撚好似好d

所以都好睇個目標係咩
如果純粹為sex既
根本係邊類型都唔緊要
如果係為左拍拖既
咁當然大家背後價值觀係咪近似先最重要

巴打正能量

不過你會揀邊類？

如果你話係長遠拍拖關係既
咁好似耶撚仲好d
起碼淨係覺得煩
但後者好多野完全唔係under control
成個關係好唔穩定
不過依個係推到極致者
如果有得揀可唔可以兩者都唔揀